{
  "id_query": "25528135",
  "total": 19949,
  "total_current": 200,
  "max_score": 63.632614,
  "origin_question": "Vừa chơi vừa sạc pin dự phòng thì có bị ảnh hưởng j tới iphone k ạ",
  "hits": [
    {
      "score": 47.671364,
      "id": "26057196",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình vừa sử dụng điện thoại vừa sạc pin bằng sạc dự phòng thì có ảnh hưởng gì tới pin không ?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn không nên vừa sạc vừa dùng điện thoại dù là dùng PIN sạc dự phòng để sạc cũng không nên bạn nhé. Bạn sạc như vậy sẽ làm PIN điện thoại nhanh chai nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 36.00705,
      "id": "29388605",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi e vừa mua ip6 và cục xạc dự phòng.  E vừa chơi vừa sử dụng xạc dự phòng thì cí bị chai pin ko ạ.",
      "answer": "@Giapkaka: Nếu em k tháo sạc dự phòng mà cứ để vậy dùng thì pin k bao giờ chai nha em, chừng nào rút sạc dp ra mới thấy sự khác biệt",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 32.166557,
      "id": "29589647",
      "field_search": "question",
      "question": "E dùng ip6 bản 64GB  Có nên nâng lên ios11.4.1 ko ạ?? Có những ưu khuyết điểm gì ạ?? Vs cả vừa sạc vừa dùng bằng sạc dự phòng có ảnh hưởng j ko ạ!!! Sạc chưa đầy đã rút ra rồi lại sạc thường xuyên thì có ảnh hưởng gì ko ạ??? Mong nhận được phản hồi chị tiết sớm nhất ạ!!!",
      "answer": "Chào bạn,- Bạn vui lòng cho mình xin thông tin hiện tại máy bạn đang sử dụng iOS mấy để mình kiểm tra hỗ trợ bạn nhé. - Do chưa có thông tin bạn đang sử dụng iOS nào nên chưa có đánh giá ưu khuyết cụ thể.- Vừa sạc vừa sử dụng sạc dự phòng sẽ giảm tuổi thọ pin và máy.- Rút sạc khi chưa đầy thường xuyên không ảnh hưởng máy bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 31.873386,
      "id": "19872711",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho m hỏi sạc máy bằng sạc dự phòng nhiều có gây chai pin hay pin có bị ảnh hưởng gì không ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn sạc bằng PIN sạc dự phòng mà sạc bằng cổng 1A nhiều cũng không ảnh hưởng máy bạn nhé. Chỉ lưu ý bạn là trong thời gian sạc bạn không nên dùng điện thoại là được .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 31.076614,
      "id": "29044914",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy vừa sạc bằng dự phòng sử dụng chat mess có chai pin ko. Còn nếu chơi game thì có chai ko",
      "answer": "Chào bạn,Nếu bạn vừa sạc vừa sử dụng máy thì lúc đó PIN điện thoại vừa nạp vừa xả , lượng PIN dùng nhiều hơn lượng PIN sạc vào nên PIN lên không nổi và lâu ngày sẽ làm giảm tuổi thọ pin bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 29.418083,
      "id": "19982359",
      "field_search": "question",
      "question": "Vừa chơi vừa sạc có bị hư bin hay gì k ?",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Bạn không nên vừa sạc vừa sử dụng vì lâu ngày sẽ ảnh hưởng tới pin nha bạn Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 28.024923,
      "id": "25467958",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang xài ip6 mình hay vừa sạc vừa nghe ĐT như vậy có ảnh hưởng đến iphone ko Al. Có nhanh chai pin ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn giúp mình hạn chế vừa nghe điện thoại vừa sạc bạn nhé, như vậy rất nguy hiểm, dễ cháy nổ và về lâu dài làm giảm tuổi thọ pin bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 26.373411,
      "id": "21322750",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone này xài hao pin wa    vừa sạc vừa chs đc k ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp khi bạn vừa sạc Pin vừa chơi thì tuổi thọ Pin sẽ nhanh giảm hơn bình thường bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 25.20967,
      "id": "21250930",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sạc dự phòng có bị chai pin không vậy, em nghe là sạc dự phonhf bị chai pin điện thoại?",
      "answer": "Chào bạn,Nếu sử dụng liên tục và thường xuyên vừa sạc vừa dùng máy thì máy sẽ nhanh chai pin bạn nha, sạc dự phòng thì chỉ dùng khi nào cần thiết mà không sạc được bằng nguồn điện thôi bạn nha, không vừa sạc vừa sử dụng bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.757284,
      "id": "28895290",
      "field_search": "question",
      "question": "Vừa chơi game vừa sạc có nổ ko z ak",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vừa chơi game vừa sạc thì máy không có nổ, nhưng sẽ nóng máy nhiều và chai pin nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.467346,
      "id": "19908581",
      "field_search": "question",
      "question": "d tư vấn cho em dòng máy chơi ga tốt vừa chơi vừa sạc lâu bị chai pin tầm 11triệu đổ lại",
      "answer": "Chào anh,Vâng ạ, trong tầm giá anh cung cấp thì có khá nhiều máy hỗ trợ anh tốt ạ, anh cung cấp hãng sản xuất anh đang quan tâm cụ thể hơn để em hỗ trợ anh được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.252678,
      "id": "21231147",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào ad . Mình sac bằng pin dự phòng qua cổng 2.1a vè lâu dài thì pin đt có ảnh hưởng không ad",
      "answer": "Chào anh Việt Hiện tại thì với sản phẩm này anh không nên sạc cổng 2.1A lâu dài có thể ảnh hưởng sản phẩm anh sạc cổng 1A sẽ tốt cho sản phẩm anh nha Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.209787,
      "id": "28889383",
      "field_search": "question",
      "question": "Sạc bằng sạc dự phòng đến 45% thì ngắt điện để sử dụng vậy có bị chai pin ko",
      "answer": "Chào anh, Dạ nếu anh sạc vầy 1 vài lần thì không sao. Nếu làm thường xuyên sẽ ảnh hưởng tuổi thọ pin nha anh.Chia sẻ cùng anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.387304,
      "id": "25768488",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi, em mới vừa mua ip 6 lần sạc đầu tiên em đang sạc pin 8 tiếng mới sạc được tầm 5 tiếng người nhà em không biết lỡ rút dây sạc ra không biết có ảnh hưởng gì tới máy k ạ ?",
      "answer": "Chào bạn.Đối với các dòng điện thoại mới hiện tại bạn không cần sạc 3 lần đầu 8 tiếng nha bạn, bạn chỉ cần sạc đầy 100% pin là đã có thể rút ra sử dụng máy được rồi nha bạn.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.839905,
      "id": "23430972",
      "field_search": "question",
      "question": "máy mình ip6 vừa mua đc tầm 4 tháng bị treo màn.có ảnh hưởng gì không ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ Trường hợp này bạn thử nhấn giữ phím nguồn để tắt máy và khởi động lại xem có được không bạn nhé. Nếu máy vẫn khởi động lên được bình thường thì có thể máy chỉ tạm thời bị quá tải, bạn dùng tiếp và kiểm tra xem tình trạng này có còn tái diễn không bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.72557,
      "id": "27612305",
      "field_search": "question",
      "question": "Vừa sạc vừa chơi game và xem phim nguyên ngày có gì ko ad",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này thì ảnh hưởng xấu đến tuổi thọ Pin về sau này nên bạn cần hạn chế bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.548025,
      "id": "30476209",
      "field_search": "question",
      "question": "Ghim vào Sạc  dự phòng  r sử dụng có bị chai pin ko qtvv",
      "answer": "Chào chị,Dạ chị vừa sạc vừa sử dụng thì máy vẫn có thể bị chai pin nhé.Xin thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.317049,
      "id": "28255456",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình bị mất cục sạc pin iPhone 6, giờ mình lấy cục sạc pin có đầu ra 5V-750mA sạc có ảnh hưởng gì không ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn dùng củ sạc này sạc cũng được , không ảnh hưởng gì nhưng điện thoại rất lâu đầy bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.232592,
      "id": "27622247",
      "field_search": "question",
      "question": "Cốc sạc em bị hỏng em dùng cốc sạc của oppo hoặc samsung để sạc cho iPhone thì có ảnh hưởng gì k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể sử dụng sạc của oppo hoặc Samsung để sạc cho iphone, tuy nhiên tốt nhất bạn vẫn nên sử dụng bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.191006,
      "id": "18245150",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình hỏi dùng apdter 2A sạc iphone 6 có ảnh hưởng j ko ạ?",
      "answer": "Chào anh. Anh vẫn có thể sử dụng adapter 2A để sạc cho sản phẩm vẫn được anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.947405,
      "id": "27650547",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone6 Vừa sạc vừa sử dụng có nỗ không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này thì bênh mình không thể thông tin chính xác được, mong bạn thông cảm nhé. Tuy nhiên tốt nhất bạn không nên vừa sử dụng vừa sạc vì vừa nguy hiểm và vừa ảnh hưởng đến tuổi thọ Pin nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.912914,
      "id": "20865794",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin sạc dự phòng mới mua về thì phải sạc pin làm sao để pin có thể sử dụng tốt ạ QTV.",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.605516,
      "id": "21712862",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại vừa sạc vừa dùng được k nhỉ",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này thì khi chị vừa dụng vừa sạc điện thoại sẽ dễ làm cho máy bị chai pin lắm đó chị nhé. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.516895,
      "id": "29548532",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 vừa chơi liên quân vừa livestreem lên youtube có bị giật lắc ko anh chị tgdd",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 vừa chơi Game vừa Livestream có thể gặp tình trạng giật lag nha bạn. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.516798,
      "id": "28189903",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho r hỏi chơi nhiều game như liên quân có ảnh hưởng j đến máy k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này thì không ảnh hưởng gì đến máy, tuy nhiên nếu bạn chơi nhiều và sạc Pin liên tục cường độ nhiều trong ngày, đôi khi vừa sạc vừa chơi thì sẽ ảnh hưởng đến tuổi thọ Pin bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.46945,
      "id": "32102279",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 có chế độ vừa chơi game vừa nt dc ko ạ",
      "answer": "Chào bạnDạ mình kiểm tra máy không hỗ trợ tính năng này bạn nhé.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.274977,
      "id": "25033341",
      "field_search": "question",
      "question": "Em sạc đt bằng cục sạc dự phòng sao nó nhanh đầy pin quá vậy ạ  .",
      "answer": "Chào anh TâmTrường hợp này còn tùy từng cục sạc dự phòng, không biết  anh dùng loại sạc nào vậy ạ, nếu anh sạc cổng 2A thì sẽ nhanh đầy hơn bình thường đó ạThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.921242,
      "id": "29854300",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32G e mua nguyên máy k k kèm sạc dự phòng và ốp thì có giá bn ạ",
      "answer": "Chào chị.Dạ sản phẩm iPhone 6 32GB hiện tại bên em đang kinh doanh với giá 7.490.000đ hiện tại chị được giảm ngay 500.000đ (không áp dụng khi mua trả góp 0%) chị nha, chị mua thêm kèm miến dán thì sẽ thêm 45.000đ chị nhé,Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.913454,
      "id": "26353938",
      "field_search": "question",
      "question": "K pk iPhone 6 sạc pin qua đêm có sao k z qtv với sạc từ nguồn điện và sạc dự phòng thì nên sạc cái nào tốt cho pin z qtv",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này khi sạc qua đêm máy sẽ liên tục luân chuyển dòng điện không ngừng trong khi với viên pin 1810mAh thì máy chỉ cần sạc đầy trong khoảng 1.5-2 giờ là đầy nếu ghim sạc như thế sẽ ảnh hưởng đến tuổi thọ của pin và hơn thế nữa không an toàn cho chính bản thân bạn nhé, và bạn sạc qua nguồn điện hay pin dự phòng đều tốt cho pin hết bạn nhé, bạn yên tâm nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.905699,
      "id": "24892720",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip 6 xài bộ sạc của ip 6plus có ảnh hưởng j đến máy k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì việc này không ảnh hưởng tới máy bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.770134,
      "id": "21778696",
      "field_search": "question",
      "question": "dùng sạc ipad sạc cho iphone 6 thì có sao không, có ảnh hưởng gì không, có hư cảm ứng, pin gi khong ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ với sạc iPad về lý thuyết theo mình nghĩ vẫn có thể sạc được cho máy iPhone, nhưng về lâu dài tuổi thọ pin sẽ giảm dần bạn nhé, do nguồn ra là hơi cao ạ; phần cảm ứng cũng có thể ảnh hường, làm loạn cảm ứng bạn nhé; theo mình bạn nên dùng sạc đúng theo của iPhone bạn nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.675467,
      "id": "26525812",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi củ sạc iphone 6 của e bị hư mất, e dùng củ sạc android để sạc thì có bị ảnh hưởng gì không ạ",
      "answer": "Chào bạnBạn cho mình xin thông tin bạn dùng củ sạc của máy nào để sạc để mình kiểm tra giúp bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.645317,
      "id": "22073886",
      "field_search": "question",
      "question": "Dù chỉ là ip6 thường. Nhưng vẫn chất. Không cần lên ios 11. Vẫn thể hiện sự sang trọng.  Hiện tại e thắc mắc dùng sạc dự phòng thì có ảnh hưởng gì đến đt ip6 k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé ! Nếu như sử dụng sạc dự phòng sẽ không ảnh hưởng gì tới iPhone bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.516968,
      "id": "30119734",
      "field_search": "question",
      "question": "Thay pin lô ở ngoài có ảnh hưởng tới chất lượng máy không ?",
      "answer": "Chào anh ,Trường hợp này còn tùy vào chất lượng pin của nơi bán, mỗi nơi mỗi khác nên mình không thể nào biết trước, tốt nhất anh nên thay pin ở trung tâm bảo hành để an tâm hơn anh nhé.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.42118,
      "id": "19908434",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad tư vấn cho em dòng máy nào chơi game nặng ổn định và vừa chơi vừa sạc lâu chai pin ý giá từ 11tr đổ lại",
      "answer": "Chào bạn,Xin lỗi vì sự chậm trễ. Trường hợp này bạn có thể cung cấp thêm hãng sản phẩm bạn quan tâm bên mình kiểm tra hỗ trợ bạn nha.Mong nhận được phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.27962,
      "id": "26550507",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi cục sạc dự phòng nào có thể sạc bằng cổng lightning ạ",
      "answer": "@Pick: và sẳn cho mình hỏi là em xiaomi mi gen 2 đã có trên thegioididong chưa ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.118391,
      "id": "28848570",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao lúc sạc cục sạc bị nóng vậy có ảnh hưởng đến máy ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Khi bạn sạc pin thì Adapter sạc nóng lên là bình thường bạn nhé, do Adapter sạc tiếp xúc trực tiếp với nguồn điện và chuyển hóa điện áp nguồn thành điện áp sạc nên khi sạc sẽ nóng lên nha. Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.099997,
      "id": "17565573",
      "field_search": "question",
      "question": "Lm sao để bik máy có bị chai pin k v. Mình ms mua có 4 tháng nhớ là chỉ rút điện khi đag sạc khoảng có 2 lần thôi nhưbg cũng hay vừa sạc vừa chơi thấy mấy ngày nay pin của máy yếu hơn bình thường hẳn lun. Cho hỏi máy của mih có bị chai k.",
      "answer": "Chào bạn , Trường hợp này bạn có thể thử thao tác kiểm tra Pin như sau: Sạc máy đầy 100% pin, tắt hết các kết nối 3G, Wifi, tăng độ sáng màn hình lên cao nhất, và để màn hình sáng như vậy liên tục khoảng 1h nếu pin chỉ giảm dưới 20% tức là máy bình thường bạn nhé, nếu hao hơn mức này bạn vui lòng dành chút thời gian đến trực tiếp siêu thị bên mình để kỹ thuật kiểm tra máy giúp bạn nhé .  Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.930384,
      "id": "18838209",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 e để mất cả bộ sạc rồi giờ mua bộ sạc pisen xài có bị ảnh hưởng gì đén pin , máy không ạ",
      "answer": "Chào bạn ! Được nha, bạn sử dụng củ sạc Pinsen dòng 1A sạc tốt cho iPhone 6 bạn nhé, không ảnh hưởng gì nha bạn.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.774458,
      "id": "25077579",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hs cục sạc dự phòng sao e sạc k vô bin",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử sạc đầy cho pin sạc dự phòng sau đó thử lại và sử dụng 1 cáp sạc khác xem sao nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.709421,
      "id": "30688376",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi. Sao con máy iphone 6 của em khi cắm sạc thì bị giật ạ. Mấy hôm nay rồi. Em toàn phải dùng sạc dự phòng để sạc",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này bạn thử giúp mình thay 1 bộ sạc khác xem sao nhé.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.699707,
      "id": "26454817",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh chị cho e hỏi là e dùng sạc của mobistar sạc cho iphone thì có ảnh hưởng đến pin và máy không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Sạc thì vẫn được nhưng lâu ngày thì không ổn bằng sạc chuẩn bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.495089,
      "id": "30782591",
      "field_search": "question",
      "question": "Mk sạc pin thấy đã sạc 100% bên cạnh ô pin có biểu tượng sét là đầy pin chưa ah vs có bị ảnh hưởng đến pin ko shop",
      "answer": "Chào bạn,Dạ nếu máy bạn đã hiện 100% pin thì đã sạc đầy bạn nhé, dấu sấm sét là đang biểu tượng cho biết máy còn đang kết nối bộ sạc nha bạn. Bạn yên tâm nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.339376,
      "id": "20786881",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32gb nên xài sạc dự phòng nào phu hợp ạ. Với dây cáp kết nối từ dự phòng qua điện thoại vậy a",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh có thể tham khảo sản phẩm pin sạc dự phòng phù hợp với máy mình anh nha, với day cáp kết nối thì anh tham khảo anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.337404,
      "id": "18443164",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi vừa rồi e mua iphone 6 củ 16g tgdd mà ve e kt lại thì póp màn hình vào thân máy no kêu cụo cụp là s v qtv có ảnh hưởng j toi may k",
      "answer": "Chào bạn ! Bạn ấn mạnh giữa màn hình và mặt lưng thì nghe tiếng hay bạn gõ vào máy nghe tiếng vậy bạn.Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.325867,
      "id": "20440390",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi,iphone 6 thay cảm ứng có ảnh hưởng j tới nút home dùng dấu vân tay không ak",
      "answer": "Chào bạn,Cảm ứng và nút home hay cảm biến vân tay của máy là 2 phần riêng nên không ảnh hưởng bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.294874,
      "id": "21135009",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi máy chơi game thường xuyên có bị chậm máy hay bị ảnh hưởng phần mềm máy k ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.223644,
      "id": "22806867",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho e hỏi đấu hiệu nhận biết khi sạc dự phòng đủ pin ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cho mình xin thông tin bạn đang sử dụng sạc dự phòng nào để mình kiểm tra hỗ trợ bạn nhé. Mong nhận được thông tin từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.98352,
      "id": "20654544",
      "field_search": "question",
      "question": "Chị cho em hỏi iphone 6 vừa sạc vừa lước fd có dực và lát ko zậy",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 vừa sạc vừa sử dụng sẽ ảnh hưởng đến tuổi thọ Pin về sau này bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.92692,
      "id": "29742475",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua iphone 6 đồng thời mua luôn sạc dự phòng thì có được giảm giá hơn so với sau này mua không ạ ?",
      "answer": "Dạ chào chị Với các ưu đãi mua phụ kiện kèm điện thoại chỉ áp dụng cùng lúc thôi chị nhé, với sản phẩm phụ kiện nếu chị mua sau này sẽ không được ưu đãi đâu ạ Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.856424,
      "id": "25940807",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 sạc qua đêm có ảnh hưởng gì không và cách sạc để trách tình trạng chai pin ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ cơ bản thì sạc qua đêm vẫn không sao ạ; nhưng bạn vẫn nên hạn chế nhé, về lâu dài tuổi thọ pin sẽ giảm dần đó ạ; cách sạc cơ bản đó là bạn không nên sạc pin khi pin máy còn nhiều; và mình cũng hạn chế việc vừa sạc vừa sử dụng luôn bạn nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.7957,
      "id": "26090372",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này vua sạc dự phòng cua su dung đc ko",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp đó vẫn được nhưng bạn nên hạn chế bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.736435,
      "id": "29407458",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi có nên bật chế độ nguồn điện thấp khi sạc pin ko ạ có ảnh hưởng gì đến máy hoặc pin k",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn bật chế độ đó khi sạc Pin thì vẫn không ảnh hưởng gì , nếu bạn không sử dụng thì bạn nên tắt chế độ đó lúc sạc Pin bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.728798,
      "id": "31373236",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi. Lúc e sạc pin sờ tay vào phím home bị giật điện và sử dụng như vậy có ảnh hưởng đến mấy k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng sử dụng bộ cáp sạc chính hãng và di chuyển sang ổ cắm điện khác xem khắc phục được không nha bạn. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.672337,
      "id": "26557365",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình sài ứng dụng battery California nó có gây ảnh hưởng tới máy không. Ứng dụng giúp máy không bị pin ảo",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Rất tiếc là mình kiểm tra thì không thấy có ứng dụng  battery California bạn nhé, bạn vui lòng kiểm tra lại tên ứng dụng xem sao nha bạn Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.657022,
      "id": "29446481",
      "field_search": "question",
      "question": "Bị hở sáng có ảnh hưởng gì đến máy k ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.60245,
      "id": "26381484",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi nếu pin trên 50% bật chế độ nguồn điện thấp thì có ảnh hưởng gì tới pin sau này ko qtv",
      "answer": "Chào bạn,Bạn bật chế độ nguồn điện thấp lúc nào cũng được, không ảnh hưởng gì nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.57148,
      "id": "28278713",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình các mẫu cục sạc dự phòng cho iphone 6 với nha",
      "answer": "Chào chị, Chị có thể tham khảo sạc dự phòng cho iPhone 6 tại ạ!Thân gửi chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.498697,
      "id": "28460440",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone bị rớt thì có ảnh hưởng gì đến linh kiện bên trong ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này còn phụ thuộc vào nhiều yếu tố bạn nhé, nếu hiện tại bạn vẫn sử dụng máy bình thường, chưa gặp phải lỗi gì thì có thể máy chưa bị ảnh hưởng nha bạn Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.422869,
      "id": "28244107",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi chiếc iPhone 6 sạc lúc đầu từ 10% đến 90% chỉ trong 1h20p nhưng từ 90-100% thì khoảng 1h vì s v. T sạc đến 95% r nghĩ sạc có ảnh hưởng j k",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng đổi 1 bộ cáp sạc khác xem có khắc phục được không bạn nhé  Ngoài ra, điện thoại này bạn có thể rút sạc và cắm sạc bất cứ lúc nào cũng được mà không ảnh hưởng gì cả bạn nhé. Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.260138,
      "id": "20293689",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi khi máy mua về mih tải phần mềm battery life ktra pin thì bị chai 14% rồi .thế là pin có bị ảnh hưởng gì k ạ",
      "answer": "Chào bạn.Rất tiếc các ứng dụng phần mềm bên thứ 3 bạn tải về không thể nào đánh giá chính xác được bạn nhé. Máy bạn mua nếu là máy mới thì bạn cứ yên tâm là pin còn mới không ảnh hưởng gì đến pin bạn nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.188091,
      "id": "26216978",
      "field_search": "question",
      "question": "Nâng cấp lên ios thì có ảnh hưởng đến hiệu năng khi chơi game k?",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.1735,
      "id": "28673087",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi khi sạc pin lúc đầu ko sao mà đến lúc 80-90% pin tư nhiên lại nóng là sao vậy ạ. Có ảnh hưởng j đến máy ko.",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.844757,
      "id": "19335232",
      "field_search": "question",
      "question": "- cho hỏi iphone 6 32g cầm to không ạ .. khi mua có tặng kèm theo cục sạc dự phòng kh ??",
      "answer": "Chào chị, Với sản phẩm Iphone 6 này cầm vừa tay và nhẹ chị nha , và sản phẩm này không có khuyến mãi tặng sạc dự phòng chị nhé . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.762094,
      "id": "23500382",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv ơi, cho tôi hỏi, cục sạc dự phòng 10000 mah,  sac đến khi nào thì biết là pin đầy?",
      "answer": "Chào bạn,Với các dòng pin sạc có trang bị đèn báo thì khi tất cả đèn của pin đầy là pin đã được sạc đầy bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.756666,
      "id": "29300078",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6plus bị đốm sáng có ảnh hưởng gì đến máy k ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này trước tiên bạn hãy khởi động lại máy xem còn tình trạng đó nữa không bạn nha . Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.730001,
      "id": "27800285",
      "field_search": "question",
      "question": "Dán cường lực có ảnh hưởng j cho đt ko",
      "answer": "Chào bạn,Dạ nếu kính cường lực không đảm bảo chất lượng hoặc quá dày có thể làm giảm độ nhạy của cảm ứng ạ.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.645372,
      "id": "28742238",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 vừa chơi game được 3 phút thì bị nóng máy  , có thể chỉ em cách khắc phụ được không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng tham khảo bài viết \"\" và làm theo hướng dẫn xem có khắc phục được không bạn nhé. Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.599314,
      "id": "26649008",
      "field_search": "question",
      "question": "ip sạc 40-50% rút ra đc kh ạ , làm v có ảnh hưởng gì đến pin kh ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với cách sử dụng bạn đề cập, thì không ảnh hưởng đến máy. Nên bạn có thể an tâm tiếp tục sử dụng sản phẩm bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.558147,
      "id": "18143439",
      "field_search": "question",
      "question": "CHO e hỏi e đặt lại iphone thì có ảnh hưởng gì máy k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì khi đặt lại điện thoại (khôi phục cài đặt gốc trên máy) thì sẽ đưa máy về trạng thái lúc mới mua giúp máy chạy nhanh hơn nhưng lưu ý dữ liệu và ứng dụng trên máy sẽ mất hết, nếu máy đã Jailbreak thì sẽ bị treo máy và nếu bạn đã đăng nhập iCloud trên điện thoại bật Find My iPhone và quên mật khẩu thì điện thoại của bạn sẽ bị khóa icloud bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.509914,
      "id": "27308503",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ví dụ trước khi tới cửa hàng mua đt thì em đặt onl sạc dự phòng tại cửa hàng thì lúc mua đt được phiếu mua hàng có đc áp dụng ko ạ?",
      "answer": "Xin chào anh. Rất tiếc hiện tại bên em không thể thông tin chính xác với anh được ạ. Mong anh thông cảm và vui lòng liên hệ 18001060 để được hỗ trợ kỹ hơn nhé Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.493563,
      "id": "28709711",
      "field_search": "question",
      "question": "Vừa mới mua máy về xong nhưng sạc củ sạc theo máy nhưng củ sạc nóng cực như v có bị làm sao ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.312822,
      "id": "26570252",
      "field_search": "question",
      "question": "Phần mềm Battery Calibration có gay ảnh hưởng gì tới điện thoại không",
      "answer": "Chào bạn,Ứng dụng này thì không ảnh hưởng đến máy bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.218575,
      "id": "30320118",
      "field_search": "question",
      "question": "Kg biết con iphone6 này mink vừa cắm sạc vừa  sử dụng tai nghe có dc kg vậy",
      "answer": "Chào anh ,Dạ điện thoại iPhone 6 vừa cắm sạc vừa sử dụng tai nghe được ạ. Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.21068,
      "id": "29287305",
      "field_search": "question",
      "question": "Sạc dự phòng ip6 dùng loại nào thì tốt au?hay dùng loại nào cũng được au?",
      "answer": "Chào chị ! Dạ chị dùng sản phẩm nào cũng được hết chị nha, tuy nhiên nếu được chị có thể tham khảo giúp em sản phẩm chị nhé.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.169611,
      "id": "29769732",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để bớt hao pin của ip6 vậy ạ. Nhắn tin 1 xíu mà hao qá trời. Mặc dù chưa 1 lần nào vừa sạc vừa sài ạ",
      "answer": "Chào bạn,Nếu bạn sử dụng thấy máy nhanh hết pin thì bạn có thể làm theo hướng dẫn để máy tối ưu pin hơn bạn nhé.  Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.095125,
      "id": "26524341",
      "field_search": "question",
      "question": "anh hoặc chị có thể tư vấn giúp em . khi mua iphone 6 cần sử dụng em sạc dự phòng nào ạ...",
      "answer": "Chào anh, anh có thể vào để xem sạc dự phòng có hỗ trợ và phù hợp cho máy anh nha, thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.993635,
      "id": "20468468",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi dán kính cường lực full 4D có ảnh hưởng tới wifi hay các yếu tố cj k ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ siêu thị bên em không có kinh doanh kính cường lực nên không biết được anh nhé, em rất tiếc và anh vui lòng liên hệ với nơi anh mua sau đó hỏi để có được thông tin chính xác và tốt nhất anh nhéChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.979248,
      "id": "30111247",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi , có thể dùng củ sạc và cáp sạc của iphone 6 để sạc cho iphone 5s được không? có bị ảnh hưởng đến máy iphone 5s không?",
      "answer": "Chào anh, xin lỗi đã để anh đợi lâu nhéTheo em thấy thì anh có thể cắm sạc bình thường, máy không bị ảnh hưởng anh nhé Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.941408,
      "id": "17685295",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đã đặt cọc 500 nghìn để mua iphone 6 32gb nhưng vừa nãy mình lỡ đặt hàng lại thì có ảnh hưởng gì đến khoản mình đã đặt cọc trước đó không?",
      "answer": "Chào chị Thảo,Dạ trường hợp này thì chị yên tâm không ảnh hưởng gì hết chị nha, nên chị yên tâm chị nhé.Xin được thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.877151,
      "id": "31129346",
      "field_search": "question",
      "question": "sao máy em vừa mua về sạc lại nóng máy ạ",
      "answer": "Chào chị Trường hợp này khi thao tác sạc Pin thì dòng điện sẽ đi qua máy làm sản sinh ra nhiệt lượng , khiến máy và củ sạc nóng lên là bình thường , không ảnh hưởng gì nên có thể an tâm nha . Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.796406,
      "id": "21225599",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi làm sao để vừa chơi game vừa nghe nhạc trên zing vậy",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng vào trong cài đặt của game tắt âm thanh , rồi mở zing mp3 xem được không bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.70736,
      "id": "30338571",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao đt của em để qua đêm là bị tụt pin vậy ạ? Nó có làm ảnh hưởng đến pin ko",
      "answer": "Chào bạn, Dạ trường hợp này là bình thường ạ, bạn có thể an tâm sử dụng bạn nhé. Bạn có thể tham khảo bài viết  để kiểm tra cho máy xem sao bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.582985,
      "id": "21149468",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là máy e là iphone 6 e lướt web liên tục. Pin đến 20% cắm sạc đến 100% thì e lại lên web tiếp. E sử dụng liên tục như vậy thì có ảnh hưởng đến pin k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn có thể an tâm là việc này không ảnh hưởng đến máy nha bạn. Nên bạn có thể an tâm tiếp tục sử dụng sản phẩm bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.536125,
      "id": "18904189",
      "field_search": "question",
      "question": "Sạc iphone chưa đầy pin mà rút ra để dùng thì có bị chai pin k shop?",
      "answer": "Chào bạn,Tốt nhất bạn để pin sạc đầy rồi hãy rút sạc bạn nha, vì khi ngắt sạc như vậy pin rất dễ hao pin bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.522453,
      "id": "21505729",
      "field_search": "question",
      "question": "đt mình còn 40% pin sạc có sao k  pin có vấn đề j k",
      "answer": "Chào anh,Anh còn 40% pin sạc bình thường, không sao anh nhé. Anh có thể yên tâm.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.481215,
      "id": "27163899",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua máy được 2 tuần . Vừa chơi game vừa nghe nhạc thì máy bị lag ( Temple run 2 ) tuần đầu mình lướt fb thì máy bthuờng đến tuần t2 bị máy lag . Mình có thể đổi máy mới sẽ không ????",
      "answer": "Chào bạn,Dạ nghe nhạc và chơi game là 2 tác vụ năng, bạn dùng cùng một lúc thì với cấu hình của máy có thể sẽ giật lag là bình thường ạ, khi chơi game bạn chỉ nên dùng một tác vụ thôi để việc chơi game được mượt mà hơn, hoặc bạn có thể chọn sản phẩm khác có cấu hình mạnh hơn để có khả năng đa nhiệm tốt hơn, dùng nhiều ứng dụng cùng lúc tốt hơn bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.35978,
      "id": "26772394",
      "field_search": "question",
      "question": "điện thọai còn 1 2% rồi mới sạc có ảnh hưởng gì kh ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này không ảnh hưởng máy bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.342825,
      "id": "31812188",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy đang dùng thì bị sập nguồn, nhưng cắm sạc thì cục dự phòng hiển thị đã sạc nhưng màn hình vẫn đen, nhấn giữ home và nguồn cũng kh lên, thế là máy đang bị gì và khắc phục ntn ạ?,Cho em hỏi máy đang dùng thì bị sập nguồn, nhưng cắm sạc thì cục dự phòng hiển thị đã sạc nhưng màn hình vẫn đen, nhấn giữ home và nguồn cũng kh lên, thế là máy đang bị gì và khắc phục ntn ạ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ tình trạng này thì cần kiểm tra trực tiếp máy để xác định chị nhé, nên chị có thể mang sản phẩm ghé lại đến Thế Giới Di Động, bên em sẽ hỗ trợ kiểm tra sản phẩm giúp chị nha. Chia sẻ cùng chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.226696,
      "id": "23713190",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi nên mua sạc dự phòng nào tốt nhất cho iphone 6 ạ, cho e xin sản phẩm và giá luôn ạ",
      "answer": "Chào chị, Chị có thể tham khảo các sạc dự phòng tương thích được với điện thoại của chị  ạ .Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.223606,
      "id": "21102905",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua nút home ip6 200k xài có ảnh hưởng gì tới máy về sau k9",
      "answer": "Chào bạn.Dạ bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin rõ hơn cho mình là nút home mà bạn nói là như thế nào để mình có thể hỗ trợ kiểm tra cho bạn tốt hơn bạn nhé.  Mong nhận phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.207098,
      "id": "24617362",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv chi em hỏi iphone6 nếu để sạc qua đêm thì có ảnh hưởng gì đến bin không ạ? Và khi nào không dùng đến là em lại sạc thì có gây ảnh hưởng đến máy không ? Mong qtv trả lời đầy đủ ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này do máy sử dụng công nghệ Pin mới nên bạn có thể sạc Pin như bạn nói trên điều được, lưu ý không vừa vừa sử dụng vừa sạc bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.17531,
      "id": "21353467",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em mới mua iphone 6cachs đay 2 tuần em để đêm tới sáng nó tuột 4% pin liệu pin có bị j không ạ",
      "answer": "Chào anhNếu anh để qua đêm mà pin tụt khoảng 4% thì pin còn hoạt động khá tốt đó anh. Anh có thể tham khảo bài viết để kiểm tra kĩ hơn nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.170712,
      "id": "28309942",
      "field_search": "question",
      "question": "Theo mình biết thì pin iPhone sạc liên tục được đúng không ạ? Ví dụ mình sạc từ 15% tới 50% rồi rút và dùng, đến khi còn khoảng 20% lại cắm sạc tiếp, làm vậy có bị chai pin không?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn có thể cắm sạc lúc nào cũng được mà hoàn toàn không làm điện thoại chai PIN bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.05002,
      "id": "24314824",
      "field_search": "question",
      "question": "Giá giảm 500k so voi 31.12 bỏ phiếu quà tặng ra phải k Ad? Vậy mua sạc dự phòng có được giảm gì k Ad?",
      "answer": "Chào anhHiện việc bên em giảm giá sản phẩm không có liên quan tới việc phiếu mua hàng 500.000đ anh nhé. Ngoài ra, tùy theo sạc dự phòng thì có khuyến mãi riêng anh nhé. Còn khi mua kèm với sản phẩm thì không có khuyến mãi gì ạ.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.046675,
      "id": "23954281",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiêú mua hàng 500k đó có dùng mua combo sạc dự phòng và cấp, miếng dán đó được k bạn?",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Phiếu mua hàng anh dùng để mua combo sạc dự phòng đó được anh nha. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.045898,
      "id": "20878087",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi dán mặt sau cacbon có bị phai màu hay bị ảnh hưởng gì đến máy k ạ",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này còn tùy vào chất lượng miếng dán bạn dán có tốt hay không nữa bạn nhé. Và khi sử dụng nhiệt độ máy sẽ tỏa ra nếu chất lượng miếng dán không tốt lâu dài có thể sẽ bị phai màu hoặc chóc màu sơn trên máy đó ạ. Nếu chất lượng miếng dán không tốt khi sạc hay sử dụng máy nóng khó tản nhiệt cũng có thể ảnh hưởng đến các linh kiện bên trong nữa bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.01594,
      "id": "26489014",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình vừa thay pin mới , nhưng vẫn bị hiện tượng sụt pin nhanh , vậy là sao ạk .",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn thử vào : Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại Tất cả cài đặt xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé . Bạn lưu ý ghi nhớ lại tài khoản và mật khẩu iCloud của máy bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.012478,
      "id": "25788371",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 lấy sạc ipad có bị j đến máy k qtv",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 thì có thể sạc bằng củ sạc của iPad bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.902458,
      "id": "18639145",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em vừa mua iphone 6 và 6plus thì 2 loại trên có cần sạc 8 tiếng 3 lần đầu ko ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Đối với dòng sản phẩm mới, bạn có thể tham khảo cách sạc sau đây cho hiểu quả:- Sử dụng đến dưới 15% (PIN yếu) có thể cắm sạc, khi đầy 100% pin có thể tháo sạc, hạn chế sạc qua đêm.- Không nên sạc pin khi máy còn nhiều pin, cũng không được để máy sập nguồn mới sạc.- Không vừa sạc pin vừa sử dụng điện thoại, và bảo đảm phải sạc bằng cục sạc, cáp chính hãng theo hộp của máy.- Không cần thiết phải sạc 8 tiếng các lần đầu tiên bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.8203125,
      "id": "22908526",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy của e hơi nóng liệu có ảnh hưởng j ko",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn dùng liên tục chạy các ứng dụng, game  nặng hay dùng kết nối mạng nhất là 3G thì CPU hoạt động mạnh , tỏa nhiệt làm cho máy nóng dần lên bạn nhé. Điều này hoàn toàn bình thường và bạn chỉ cần để cho máy có thời gian nghỉ ngơi là không sao cả nhé bạn  . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.818138,
      "id": "20364342",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi máy ip6 e ngủ xog e cáp sạc luôn đến ság có ảnh hưởng gì k ạ",
      "answer": "Chào anh.Điện thoại này có tự ngắt sạc khi PIN đầy nên sạc qua đêm được anh nhé. Tuy nhiên, anh nên hạn chế việc làm này để tránh làm ảnh hưởng đến tuổi thọ của pin đó anh nha.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.788057,
      "id": "20628635",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu sạc đầy rồi mà vẫn không rút ra thì pin và máy có bị ảnh hửong gì ko",
      "answer": "Chào anhĐiện thoại iPhone 6 32GB có tính năng ngắt điện khi sạc đầy nên anh có thể không rút ra. Tuy nhiên anh nên hạn chế để lâu, để qua đêm hoặc vừa sạc vừa dùng máy thì tuổi thọ của pin sẽ bị giảm nhanh hơn ạThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.749815,
      "id": "26770215",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 khi sạc đầy có tự động ngắt để k bị chai pin k ạ",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này máy vẫn có tính năng tự động ngắt sạc khi Pin đầy bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.743209,
      "id": "30838041",
      "field_search": "question",
      "question": "Xiaomi redmi note 5 32 GB và iPhone 6 32 GB máy nào vừa chơi liên quân vừa Live stream tốt hơn ạ ! Với lại máy nào mượt lâu hơn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với hai dòng sản phẩm bạn đề cập thì hiệu năng xử lý của iPhone 6 sẽ nhỉnh hơn. Tuy nhiên, Xiaomi Redmi Note 5 sẽ có dung lượng Pin cao hơn, nên sẽ sử dụng tác vụ livestream thoải mái hơn ạ. Và để đưa ra đánh giá chính xác và khách quan nhất, bạn có thể dành ít thời gian đến Thegioididong.com trải nghiệm trực tiếp sản phẩm bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.707899,
      "id": "20308242",
      "field_search": "question",
      "question": "Em sạc pin iPhone 6 32GB  bằng sạc dự phòng nối với dây sạc của điện thoại được k Qtv",
      "answer": "Chào anh,Dạ được anh nhé, việc này sạc được và sạc cũng ổn lắm anh nhaChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.696862,
      "id": "21243786",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi, em định mua nhưng a5 2017 và ip 6 thì máy nào hỗ trợ đi du lịch tốt ạ. Em có mua cục sạc dự phòng luôn .",
      "answer": "Chào bạn,Trường này cả 2 máy đều có thể đáp ứng tốt nhu cầu của bạn. Nếu bạn có thêm sạc dự phòng nữa thì bạn sẽ thoải mái hơn trong việc sạc pin ở mọi lúc mọi nơi bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.671869,
      "id": "22793372",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi máy này vừa chơi Liên Quân vừa stream trên facebook có lag không ạ ? Và antutu bao nhiêu điểm và điểm 3d bao nhiêu ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.669057,
      "id": "21442185",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi. em đang xài ip6 mà dùng đa số bằng sạc dự phòng mà k dùng sạc điện như bth vậy có tốt cho máy không ạ?  nhiều khi em sạc bằng cục dự phong nó vẫn có dấu sét nhưng k vô điện nữa ạ.",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.592287,
      "id": "27463829",
      "field_search": "question",
      "question": "Vừa chơi game vừa nghe nhạc ( temple run 2, liên quân  ) máy Khá giật . Này là lỗi máy hả ad ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này do bạn sử dụng nhiều ứng dụng cùng lúc làm RAM bị đầy khiến máy có tình trạng giật bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.590137,
      "id": "29800478",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi, em đang dùng ip6 64gb em nâng lên ios 11.4.1 chơi liên quân có bị ảnh hưởng gì không ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Theo mình thấy khi cập nhật 1 hệ điều hành mới thì hệ điều hành có nhiều chức năng hơn nên sẽ nặng và hao pin hơn, nhưng bù lại bạn sẽ trải nghiệm được các chức năng mới của hệ điều hành nên bạn nên cân nhắc trước khi cập nhật nhé. Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.539882,
      "id": "31491166",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 của em bị vệt sáng xanh nhỏ ở giữa màn hình thì có ảnh hưởng đến màn hình k ạ ,có cách khắc phục để mất vệt đó k",
      "answer": "Chào anh,Dạ tình trạng này thì cần kiểm tra trực tiếp máy anh nhé, nên anh có thể mang sản phẩm ghé lại đến Thế Giới Di Động, bên em sẽ hỗ trợ kiểm tra sản phẩm giúp anh nha. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.53748,
      "id": "24036287",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tại máy em là ios 11.0.3 giờ lên 11.2.1 đc ko ạ . Có ảnh hưởng dì tới máy ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Nếu bạn đang dùng iPhone 6 thì bạn có thể nâng lên IOS 11.2.1 được, và bản này về hiệu năng cũng như thời lượng pin sẽ tốt hơn IOS 11.0.3 một chút bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.516756,
      "id": "31585227",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 của em mới lên IOS 12.1.1 thì gặp hiện tượng là cắm sạc dự phòng k vào ấy ạ, trong khi sạc nhưng điện thoại khác thì bình thường, có thể chỉ em cách khắc phục không ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do lỗi phần mềm của máy để khắc phục bạn giúp mình tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra tình trạng xem sao bạn nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.454084,
      "id": "27849736",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi cho em hỏi sạc pin iPhone nóng máy co ảnh hưởng gì đến máy không ạ,  anh chỉ em cách khắc phục với",
      "answer": "Chào bạn,Khi sac pin thì có nhiều nguồn điện đi vào trong máy   nạp điện vào pin nên máy nóng ấm lên là bình thường, không phải lỗi > không khôi phục được bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.426561,
      "id": "20472490",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi.... Đang sạc điện thoại  mà bị cúp điện....nhung em vì bận công việc nen ko rút máy ra đc.. Vậy có điện trở lại thì có ảnh hưởng gì đến máy và pin ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Có điện lại  thì điện thoại của bạn sẽ tiếp tục sạc nếu như PIN chưa đầy chứ không có ảnh hưởng  gì đến máy và PIN cả bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.421075,
      "id": "18301690",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi mình xạc xong r ắ có cần rút củ sạc ra hay k hay để yên đó luoq . Việc đó có ảnh hưởng đến củ sạc k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Khi máy sạc đầy 100%, bạn nên rút sạc ra để bảo đảm an toàn về điện, và giúp bảo quản sản phẩm tốt hơn bạn nhé! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.382148,
      "id": "29286890",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho e hỏi:e vừa thay màn hình iphone 6 xong giờ bị nóng máy,nhanh hết pin là bị sao vậy shop?",
      "answer": "Chào bạn,Đây có thể là do máy bạn bị xung đột ứng dụng, nhiều ứng dụng chạy ngầm, mở nhiều kết nối mạng,..bạn vui lòng thực hiện các bước sau xem có giúp cải thiện hơn không bạn nhé: Tắt các ứng dụng chạy ngầm > Giảm độ sáng màn hình phù hợp > Tắt các kết nối không cần thiết VD: Bluetooth, GPS, Đồng bộ... > Tắt nguồn và khởi động lại máy > Bật tiết kiệm Pin bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.379351,
      "id": "29181393",
      "field_search": "question",
      "question": "Một ngày sạc pin 3 lần thì có bị sao khôg ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn an tâm là không vấn đề gì bạn nha, lưu ý không nên vừa sạc vừa sử dụng là được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.296869,
      "id": "25202929",
      "field_search": "question",
      "question": "E vừa mua nokia3 bây giờ e đổi iphone 6 đc k ạ",
      "answer": "Chào chị.Nếu chị mua mới sản phẩm tại Thegioididong.com trong vòng 12 tháng thì bên em hỗ trợ thu  lại sản phẩm và chị sẽ chịu phí giữ máy chị nhé, chị vui lòng cho em biết ngày mua và giá mua cụ thể để bên em hỗ trợ chị nhé. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.283106,
      "id": "27310999",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 em mới mua nhưng lần thứ 2 em sao không đủ 8 tiếng vậy có bị ảnh hưởng gì không ạ. Và máy còn dưới bao nhiêu % thì nên sạc ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn chỉ cần sạc đầy rút sạc ra là dùng được chứ không cần phải sạc 3 lần 8 tiếng bạn nhé. Bạn có thể cắm sạc bất cứ lúc nào cũng được mà không ảnh hưởng gì cả miễn là đừng để điện thoại hết PIN tắt nguồn là được .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.241998,
      "id": "30021254",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua nhưng không có sử dụng hay mở nguồn pin thì để máy nguyên vậy có sao không ạ. Mình mua dự phòng máy ip mình hư.",
      "answer": "Chào chịTrường hợp này còn phụ thuộc vào cách bảo quản nữa chị nhé, nếu chị để máy quá lâu thì có thể pin trong máy sẽ có tình trạng kiệt pin nha chị.Chia sẽ cùng chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.129011,
      "id": "27000312",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi e mới mua ip6 bản 32 gb nhưng về dùng lúc đầu pin xuống ổn định. đến lúc xuống còn 30% thì tự tắt nguồn. em cắm lại sạc thì báo còn 10% rồi tiếp tục sạc. k hiểu máy bị ảnh hưởng nguồn k.",
      "answer": "@Nguyễn Văn Tài: sao k có phản hồi từ qtv ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.127614,
      "id": "26464326",
      "field_search": "question",
      "question": "vừa mua online vừa thanh toán JCB có được giảm 2 trịu không",
      "answer": "Chào anh, Dạ bên em sẽ hỗ trợ mãi khi mua online thanh toán qua thẻ JCB và đơn hàng đặt và nhận hàng từ 11- 15/4 anh nhé. - Giảm ngay 1 triệu khi thanh toán trực tuyến bằng thẻ JCB (không áp dụng mua trả góp)- Giảm ngay 1 triệu khi mua online (áp dụng cho đơn hàng đặt và nhận hàng từ ngày 11 - 15/4) *Không áp dụng trả góp 0%*Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.099744,
      "id": "27365187",
      "field_search": "question",
      "question": "Sim iPhone 4s, giờ lên iPhone 6 thì k gắn vừa được.. Vậy phải đem sim đi cắt hay sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ với iPhone 6 thì dùng SIM nano, nên bạn cần cắt SIM mới gắn vừa được vào máy nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.09093,
      "id": "23652732",
      "field_search": "question",
      "question": "Thẻ mua hàng mình có mua đuoc xạc dự phòng ko ak",
      "answer": "Chào chị !  Chị vui lòng cho em xin thông tin là chị nhận thẻ mua hàng này từ đâu để bên em hỗ trợ cho chị nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.07287,
      "id": "22639948",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi sở thích của mình là hay đi du lịch ( chỉ chụp hình và mình đã có cục sạc dự phòng), những ngày ở nhà thì chỉ chơi game liên quân, cross fine legen,...  dưới 11tr mình thấy c9 pro và ip 6 thì mình hơi thích nhỏ gọn, tiện lợi thì nên chọn máy nào tốy hơn ạ. Mong anh góp ý dưới 11tr có máy nào tốt hơn 2 máy trên vừa nêu không ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Trong tầm giá này thì chưa có sản phẩm tốt hơn 2 sản phẩm bạn đề cập nha bạn. Với nhu cầu của bạn cung cấp thì theo mình iPhone 6 sẽ là sản phẩm đáp ứng tốt hơn bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.021262,
      "id": "21658282",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin hỏi là mình mới mua sạc dự phòng hãng Esaver ở tgdđ, lúc sạc máy rất nóng. Tại sao vậy ? Sạc bằng củ sạc máy ko nóng.",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn sử dụng sạc nào của Esaver vậy ạ, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé . Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.002286,
      "id": "20573958",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu sạc đủ pin rồi mà chưa rút ra để đó thì nó có bị chai pin k",
      "answer": "Chào anh,Với công nghệ pin hiện tại tự ngắt khi sạc đầy thì anh có thể sạc không  chai pin nha anh, tuy nhiên anh nên hạn chế anh nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.999397,
      "id": "20120883",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh chị cho em hỏi là củ sạc của ip6 sạc cho đt Ip SE có được không . Và có ảnh hưởng máy ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn có thể dùng củ sạc iPhone 6 sạc cho iPhone SE bình thường bạn nhé, và sẽ không ảnh hưởng gì đâu ạ.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.950916,
      "id": "22505720",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh cho em hỏi xíu ạ. Thời gian sạc của ip6 là bao lâu ạ. Máy em vừa mua dc 2 ngày nhưng có hiện tượng pin ảo. Là do sạc hay máy ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn sạc đầy Pin khoảng 2.5h - 3h bạn nhé .Ngoài ra do máy mới nên Pin chưa ổn định , bạn sử dụng và sạc Pin cho máy thêm khoảng 1 vài hôm nữa là Pin sẽ bền hơn và không còn tình trạng Pin ảo đó nữa bạn nha . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.913322,
      "id": "20166241",
      "field_search": "question",
      "question": "khi em gửi bảo hành thì trung tâm bảo hanh samsung và thegioididong test j về máy của em vậy ạ em nghe nói có test sạc pin từ 0% đến 15% vậy có nghĩa là trung tâm bảo hành của thegiodidong sả pin của máy em còn 0% hả troy vậy có ảnh hưởng j đến pin ko ja nghe nói ko nên để pin )% sập nguồn mà",
      "answer": "Chào bạn,Dạ khi nhận máy thì các bạn bên bảo hành sẽ kiểm tra thật kỹ máy và sẽ phản hồi trực tiếp lại giúp bạn ạ; mong bạn thông cảm do bên mình không có thông tin cụ thể nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.8876095,
      "id": "22512349",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại sạc tới 98% thì không lên % nữa rút ra ghim lại thì hiện thị 100% pin vậy máy có bị gì không QTV",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này em hiện không có thông tin ạ. Chị vui lòng mang máy ra siêu thị để bên em kiểm tra và có thông tin chính xác đến chị ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.804885,
      "id": "21592448",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iphone 6 không cần hết pin sạc có bị chai không. Với sạc chưa đầy rút ra có bị chai pin không ạ.",
      "answer": "Chào anh,Máy chưa hết pin anh có thể sạc pin ạ, không làm ảnh hưởng đến pin ạ. Với việc sạc chưa đầy rút ra vài lần không làm ảnh hưởng đến pin ạ. Tốt nhất anh nên sạc cho đến 100% pin rồi hãy rút sạc ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.793928,
      "id": "31203262",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi không sử dụng đt vẫn mở mạng lên hoài có ảnh hưởng gì đến máy&pin k QTV?",
      "answer": "Chào anh Dạ sẽ không ảnh hưởng gì đến máy nhưng sẽ làm máy hao Pin nhanh hơn anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.762141,
      "id": "22517761",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh dung iPhone 6 32gb minh muốn dán cường lực thì có ảnh hưởng gì đến màn hình k",
      "answer": "Chào chị, Hiện chị vẫn có thể dán thêm miếng dán cường lực được chị nha , không ảnh hưởng chị nhé . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.71949,
      "id": "20468483",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi e dán full 5d có bị ảnh hưởng gì đến yếu wifi hay các yếu tốn gì k ạ",
      "answer": "Chào anh ThắngVâng trường hợp này tùy vào miếng dán anh dán nữa ạ nếu dán miếng dán chống xước thường thì không ảnh hưởng sản phẩm nhiều anh nhaChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.707187,
      "id": "28861382",
      "field_search": "question",
      "question": "Chuyển từ iPhone lock sang bản quốc tế có ảnh hưởng gì k vậy",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này ý là bạn mua máy mới phiên bản Quốc tế hay như thế nào bạn ạ ?Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn để mình tư vấn chính xác nhất cho bạn nhé.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.681055,
      "id": "19030439",
      "field_search": "question",
      "question": "sao mỗi lần sạc củ sạc nóng vậy. mới nóng vài ngày gần đây thôi, nó là do sạc hay do máy . có ảnh hưởng gì máy k",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì khi sạc thì Adapter có nhiệm vụ chuyển đổi dòng điện nên nóng là bình thường nha bạn còn quá nóng có thể do nguồn điện không được ổn định nên bạn thử cắm sang 1 ổ điện khác xem sao nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.605091,
      "id": "27201372",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đã dán kính cường lực cho iphone nhưng hình như có tình trạng bị ẩm miếng kính cường lực, vậy có ảnh hưởng đến màn hình cũng như ảnh hưởng đến iphone không ạ? Và có cách nào xử lí không ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn nên mang đến nơi bạn dán cường lực cho máy để được hỗ trợ kiểm tra lại xem sao nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.569078,
      "id": "28555479",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 phần trăm pin tới mức nào thì mình xạc để giúp bị chai pin vậy QTV",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn sạc khi máy còn khoảng 15-20% pin là được rồi bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.566839,
      "id": "18550456",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái này chỉ nghe gọi và làm việc email và lưu các hình ảnh có đủ và có ảnh hưởng gì tới tốc độ truy cập nhanh hay châm k QTV TGGD",
      "answer": "Chào bạn,Dung lượng 32Gb đáp ứng tốt nhu cầu nghe gọi, mail, với hình ảnh tùy theo nhu cầu bạn nhiều hay ít nên chưa có thông tin chính xác. Dung lượng máy không ảnh hưởng đến tốc độ sử dụng máy nhanh hay chậm bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.5434475,
      "id": "20912609",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 của em vừa mới lên iOS 11 thì có hạ cấp về iOS 10.3.2 đc ko ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc với bạn là khi nâng cấp lên IOS 11 thì không thể hạ xuống IOS 10.3.2 được bạn nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.485923,
      "id": "26556025",
      "field_search": "question",
      "question": "Em vừa mua 1 con ip7 vào đầu tháng 2, mà giờ dây cáp sạc của em bị hư rồi em có được bảo hành ko ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ được chị nhé, vui lòng gửi sản phẩm ra trung tâm bảo hành rồi bên trung tâm bảo hành bảo hành sản phẩm cho chị ạ, hoặc lả nếu chị mua sản phẩm ở siêu thị bên em thì siêu thị bên em cũng giúp chị gửi hộ sản phẩm ra trung tâm bảo hành chị nhéThân gửi đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.434114,
      "id": "28982788",
      "field_search": "question",
      "question": "a ơi ip6  32gb e vừa mua pin sụt nhanh, nên làm thế nào ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn thử tham khảo bài viết  xem có cải thiện hơn không bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.425674,
      "id": "23413135",
      "field_search": "question",
      "question": "ad ơi cho mình hỏi chơi liên quân và lướt web thì iphone 5s hay xiaomi mượt hơn vậy.  mình thấy màn hình của 5s hơi nhỏ như vậy có ảnh hưởng tới việc xài chiêu trong liên quân ko",
      "answer": "Chào anh Hiện anh cho em xin thông tin là anh muốn so sánh với tên sản phẩm Xiaomi nào để em tư vấn 2 sản phẩm tốt hơn được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.393915,
      "id": "19881370",
      "field_search": "question",
      "question": "Sắp tới 2/9 tgdđ có ưu đãi j cho iphone 6 ko,Sắp tới 2/9 tgdđ có ưu đãi j cho iphone 6 ko",
      "answer": "Chào chị, Dạ rất tiếc hiện tại bên em không có thông tin về khuyến mãi 2/9 của sản phẩm nên không thể trả lời chính xác chị được , mong chị thông cảm. Nếu có thể chị vui lòng thường xuyên vào website Thegioididong.com để cập nhật thông tin chị nhé.Chia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.349265,
      "id": "31501329",
      "field_search": "question",
      "question": "Em dùng Iphone6 -64G Thì dùng chế độ nguồn điện thấp  Có tác dụng như thế nào Và ảnh hưởng như thế nào ạ? Nên bật khi bao nhiêu % pin ạ Khi sach thì có nên bật ko ạ? Vs cả máy em thi thoảng sạc pin thì có hiện tượng củ sạc nóng máy thì vẫn bình thường ạ! Thì có sao ko ạ!!!?",
      "answer": "Chào anh , Điện thoại này máy và củ sạc khi sạc sẽ hơi nóng 1 chút nhé anh . Điều này hoàn toàn bình thường anh chỉ cần sử dụng củ sạc theo máy và không dùng điện thoại khi sạc là yên tâm anh nhé . Chế độ nguồn điện thấp sẽ giảm hiệu năng máy , giảm độ sáng điện thoại để tiết kiệm PIN anh nhé.Anh bật lúc nào cũng được mà không ảnh hưởng gì cả .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.330896,
      "id": "28218145",
      "field_search": "question",
      "question": "Admin ơi em vừa mua con ip6 này ở chỗ mình . Cũng gần đc 1 tháng , tại sao pin máy em lại mau hết pin thế ạ ? Em dùng wifi lướt fb tầm tí là còn 80% tình trạng máy ban đầu đc sạc 100% pin và có thao tác sạc 3 lần 8 tiếng rồi ạ . Có phải lỗi pin k ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể kiểm tra xem PIN điện thoại mình có bình thường không theo hướng dẫn tại  bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.301771,
      "id": "30398162",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi nếu mk sạn dự phòng vài.z có bin trai ping k",
      "answer": "Chào anh Khi anh sử dụng Pin sạc dự phòng sạc thì không bị chai Pin anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.276936,
      "id": "27686792",
      "field_search": "question",
      "question": "Lần đầu sạc pin cho pin Li-Po của Iphone 6 có cần sạc đủ 8 tiếng k ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn chỉ cần sạc đầy PIN , rút sạc là dùng được chứ không cần sạc 8 tiếng bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.249403,
      "id": "22102021",
      "field_search": "question",
      "question": "dòng này pin hao lắm kh ạ sạc có vô nhanh pin kh ạ, tại em hay di chuyển nên qt tới pin lắm",
      "answer": "Chào bạn Điện thoại iPhone 6 không quá hao Pin nhanh và sạc Pin đầy tương đối nhanh nên bạn có thể an tâm bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.205121,
      "id": "29800002",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình mua iphone 6 nhưng vẫn đang dùng ios 10 , bây giờ mình muốn nâng cấp lên ios 11.3 có được không ạ . Và chơi game có bị ảnh hưởng không ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ điện thoại iPhone 6 này không cập nhật IOS 11.3 được mà sẽ cập nhật lên IOS cao nhất hiện tai là 11.4.1 ạ. Và khi cập nhật IOS 11.4.1 máy vẫn sử dụng được mượt và ổn đinh anh nhé.Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.189975,
      "id": "29880576",
      "field_search": "question",
      "question": "Em vừa mua iPhone 6 vào tuần trước mà sao iPhone loa trước bị rè khi gọi",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này có thể do máy bị xung đột ứng dụng nên trước tiên hãy khởi động lại máy xem còn tình trạng đó nữa không nha . Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.169995,
      "id": "27762928",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi iphone 6 sạc 100% pin bật chế độ nguồn điện thấp sử dụng nếu lặp lại liện tục nhìu lần như vậy ko biết có ảnh hưởng gì đến pin ko QTV?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn an tâm là không ảnh hưởng gì đến pin nhưng máy sẽ bị hạn chế hiệu năng khi bạn bật chế độ này bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.160795,
      "id": "22622287",
      "field_search": "question",
      "question": "Cách sạc iphone 6 mới mua ntn để pin bền và k bị chai ạ, e nghe nói 3lan sạc đầu tiên phải đủ 8tieng có đúng k ạ",
      "answer": "Chào anh.Với trường hợp này thì chị cứ sạc đầy là được vì cơ chế của pin điện thoại hiện tại là sạc đầy sẽ ngắt nên chị có cắm sạc 3 lần 8h thì không tốt cho điện thoại chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.14036,
      "id": "26094953",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone thì có bị phù pin không ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này iPhone vẫn có thể bị phù Pin bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.137558,
      "id": "29400925",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi vừa mua máy này, 3 lần sạc đầu tiên có cần để 8 tiếng ko vậy",
      "answer": "Chào anh Theo em thấy thì cách sạc 8 giờ này tốt cho các máy đời cũ, hiện tại các máy đời mới như sản phẩm này thì anh không cần sử dụng cách sạc như trên mà chỉ cần sạc đầy là có thể rút ra, khi pin yếu là cắm sạc được anh nhéThông tin đến anh ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.135883,
      "id": "28385775",
      "field_search": "question",
      "question": "Em sạc pin vào điện nhưng pin k lên thì có được bảo hành k ạ",
      "answer": "Chào chị! Dạ hiện bên em hỗ trợ 1 đổi 1 trong tháng đầu tiên với sản phẩm có lỗi do nhà sản xuất đó ạ. Chị có thể mang sản phẩm ra Thegioididong.com để nhân viên hỗ trợ kiểm tra cho chị nha chị. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.126043,
      "id": "20715823",
      "field_search": "question",
      "question": "AD cho em hỏi thay pin chính hãng của iphone 6 giá bao nhiêu vậy ạ, và khi thay có ảnh hưởng gì đến máy sau này k ạ",
      "answer": "Chào anh,Em không có giá thay Pin của iPhone 6 anh ạ. Anh hãy liên hệ Trung tâm bảo hành Hãng để được hỗ trợ nhé. Khi thay xong thì Pin sẽ được cải thiện hơn và không ảnh hưởng tới máy đâu anh nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.114064,
      "id": "31406815",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi. Mới đầu em sài ip 6s sạc nhanh đầy pin. Giờ thì sạc lâu đầy mà pin nhanh bị tuột v có bị hư pin hay gì ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn vui lòng làm theo hướng dẫn tại \"\" để kiểm tra xem Pin có bị lỗi không ạ.Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.112829,
      "id": "21530632",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 sạc đầy pin có tự ngắt k ạ",
      "answer": "Chào chị,Với công nghệ pin hiện tại thì sản phẩm có hỗ trợ tự ngắt khi sạc đầy chị nhé.Chia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.101758,
      "id": "19376330",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi là máy em vừa lên 10.3.2 sau khi đăng nhập icloud nhiều lần thì giờ không thể đăng nhập nữa ( báo bị khoá do vấn đề bảo mật ) vậy giờ làm sao ạ?? có ảnh hưởng gi đến máy không ạ?? cách nào để đăng nhập lại được ạ!! mong được hổ trợ sớm!! cám ơn !!",
      "answer": "Chào bạn,Bạn chụp ảnh màn hình phần thông báo này và gửi lên đây để bên mình kiểm tra và phản hồi đến bạn nha, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.063907,
      "id": "21283312",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi e dán mặt sau rồi e dùng thêm ốp có bị ảnh hưởng màu sơn ở sau máy hay gì k ạ",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này không có ảnh hưởng gì đến máy đâu ạ. Anh yên tâm ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.054259,
      "id": "28965670",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e vừa mua con iphone6 32gb được 1 tháng mà pin máy bị phù..tgdd có bảo hành như thế nào.??",
      "answer": "Dạ chào anh Rất tiếc bên em không bảo hành trường hợp này anh nhé, mong anh thông cảm ạ. Anh vui lòng dành ít thời gian mang máy ra bên em hỗ trợ kiểm tra và chuyển hãng sửa chữa có tính phí anh nhé và phí sẽ do hãng thông báo cụ thể đến anh ạThông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.052593,
      "id": "21146401",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi là em đang có dự định mua iphone6s xách tay cho vừa túi tiền học sinh mà giờ em đang hoang moang với sợ máy bị dính icloud ẩn vậy có cách nào để test máy đảm bảo k dính icloud ẩn k ạ!",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này để kiểm tra an toàn khi mua máy bạn nên chạy lại máy khoảng 2-3 lần nếu như máy không yêu cầu xác minh tài khoản icloud thì máy không dính icloud ẩn bạn nhé còn máy yêu cầu xác minh tài khoản thì máy có icloud ẩn đó ạ.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.046019,
      "id": "28230319",
      "field_search": "question",
      "question": "E vừa dag định lên ios 11.4 có nên ko ak thấy bảo hao pin",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bản này cũng rất ổn định và không tốn pin nhiều hơn bản trước bạn yên tâm nhé, hoặc bạn có thể đợi iOS 12 cập nhật thì tốt hơn do bản này được đánh giá rất tốt đó ạ.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.027672,
      "id": "21317036",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin chào qtv mình vừa mua ip6 có cần sạc 3 lẩn đầu 8 tiếng ko vậy. Vì mình nghe nói pin li ion thực sự ko cần thiết",
      "answer": "Chào anh Huy,Với iPhone 6, anh không cần sạc 3 lần 8 tiếng nha anh! Anh có thể sạc đầy là dùng được nhé!Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.008777,
      "id": "22442832",
      "field_search": "question",
      "question": "May  chơi liên quan cho thoi gian may tiếng. Vừa sac vua chơi co s ko a",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 chơi game Liên Quân được khoảng 3 tiếng, nhưng tùy vào kết nối mạng và độ sáng màn hình nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.948244,
      "id": "25306929",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình vừa lên 11.3 beta dc 1 ngày thì bị Tự khởi động , cách khắc phục nhu nào",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn kiểm tra lại trên máy xem có các ứng dụng về tăng tốc máy, quản lý pin, ... không nhé; có thể các ứng dụng này bị xung đột với hệ thống mới vừa nâng cấp; bạn xóa đi, tắt máy mở lại và theo dõi xem máy đã ổn định chưa bạn nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.907231,
      "id": "18384479",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi lúc nào cũng để nguồn điện thấp có ảnh hưởng dì k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này không ảnh hưởng tới máy, bạn an tâm nhé! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.906284,
      "id": "30978732",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad oi cho hỏi. Mình vừa ms mua 1 em Ip 6 32gb . Về sạc thấy củ sạc hơi nóng. Vậy có nên đem máy ra cho kỹ thuật kiểm tra k ạ",
      "answer": "Chào anh,Khi anh sạc pin thì Adapter sạc nóng lên là bình thường anh nhé, do Adapter sạc tiếp xúc trực tiếp với nguồn điện và chuyển hóa điện áp nguồn thành điện áp sạc nên khi sạc sẽ nóng lên nha. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.8755665,
      "id": "32007595",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào anh điện thoại bị sập nguồn mở lại không lên vừa sạc vùa mở nguồn thì hiển thị pin đỏ còn rút sạc thì hiển thị dây sạc bên dưới, em đã để sạc một khoảng thời gian dài cũng không lên. Kết hợp phím home cùng phím nguồn cũng không được. Mong anh trả lời sớm nhất!",
      "answer": "Chào anh ,Dạ trường hợp này anh vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị Thegioididong.com hoặc dienmayxanh.com gần nhất đễ được hỗ trợ chuyển hãng khắc phục anh nhé.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.848339,
      "id": "20181894",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi, e vừa mua ip6 ở TGDĐ, lúc đầu bth, nhưng sau thì thấy cục sạc nó nóng lên khi sạc, vì e cắm lun trong ổ, rút ra thì nó nguội, vậy là bị gì vậy?",
      "answer": "Chào anh,Dạ nguồn điện có tỏa nhiệt đó anh nhé, khi anh cắm vào ổ điện thì nhiệt lượng tỏa ra làm nóng sạc anh nha, rút ra thì ngắt điện đương nhiên sẽ nguội anh nhéChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.84187,
      "id": "22763322",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình sạc cách đêm tới sáng còn lại 84% máy có bị sao ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Đây có thể là do máy bạn bị xung đột ứng dụng, nhiều ứng dụng chạy ngầm, mở nhiều kết nối mạng,..bạn vui lòng thực hiện các bước sau xem có giúp cải thiện hơn không bạn nhé: Sử dụng củ sạc chính hãng (theo máy) > Thay đổi vị trí cắm sạc > Tắt các ứng dụng chạy ngầm > Tắt các kết nối không cần thiết VD: Bluetooth, GPS, Đồng bộ…> Tắt nguồn và khởi động lại máy. Lưu ý : Bạn không nên sử dụng máy trong lúc sạc, để quá trình sạc được ổn định nhất nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.841351,
      "id": "21248267",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdd cho e hỏi là pin của máy samsung grand 2 có lắp vừa máy samsung grand max không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp pin thì mỗi máy có 1 model pin riêng nên sẽ không tương thích ban nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.826253,
      "id": "31095804",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi qtv. Lúc ios 11 thì sạc pin bình thường. Giờ mình nâng cấp ios 12.0.1 thì sạc máy rất nóng. Nóng hơn mình chơi game và đang sử dụng 4G nữa. Chỉ lúc sạc là máy nóng thôi khi máy đầy 100% thì dần dần mát trở lại. Nếu sạc nóng máy như vậy có ảnh hưởng máy sau này ko qtv. Cảm ơn",
      "answer": "Chào anh,Nếu máy anh nóng lên quá nhiều trong quá trình sử dụng thì anh có thể tham khảo  để máy đỡ nóng hơn nhé. Và nếu máy nóng quá nhiều thời gian  dài thì cũng không tốt cho máy anh nha.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.701775,
      "id": "21373442",
      "field_search": "question",
      "question": "dán cái ny có ảnh hưởng gì đến máy hay màu sơn về sau k ạ",
      "answer": "dán skin ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.698333,
      "id": "23204922",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi là e sạc từ 10% đến 68% rút ra chơi xuống 20% rồi sạc lại có bị gì k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Vâng với công nghệ pin hiện nay thì bạn sạc như vậy thì không có ảnh hưởng gì bạn nhé. Tất nhiên là khi bạn cần chơi bạn ngắt sạc rồi chơi xong bạn sạc nữa thì sẽ khiến máy đỡ nóng là dùng pin được tốt hơn bạn ạ.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.696703,
      "id": "20009988",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi em dùng củ sạc nhanh 2A của xiaomi để sạc ip6 thì có bị phồng pin ko? Thấy sạc pin nhanh lắm ạ????",
      "answer": "Chào bạn,Dạ việc sạc như trên vẫn được nhưng bạn nên hạn chế nhé; về lâu dài sẽ làm tuổi thọ pin giảm đó ạ, tình trạng phồng pin là xấu nhất nhưng hiếm xảy ra bạn nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.695387,
      "id": "28957925",
      "field_search": "question",
      "question": "Thỉnh thoảng máy kaij bao cập nhật ios 11.4.1. E cũng phân vân ko biêt có lên hay ko. Ip 6 thường thôi lên có ảnh hưởng j k",
      "answer": "Chào bạn,Nếu máy bạn đang sử dụng phiên bản iOS 11 thì có thể cập nhật lên phiên bản iOS 11.4.1 để máy hoạt động ổn định hơn bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}